【拒絕送頭】建議和理非合法哀悼太子831死者方法

首先，我反對包圍警署，因為咁會繼續導致大量人士被捕。
我建議嘅方法係，安排2000人在地鐵上弔念831死者，並安排20-30糾察分佈在不同車廂維持秩序。
我建議晚上八點在長沙灣站集合，乘搭8點31分開往中環的列車，塞滿所有車廂。
當列車開出，大家全部人舉起手機，投射燈光，代替燭光，為遇難者默哀。
當途徑太子站時候，高呼「五大訴求，缺一不可」「光復香港，時代革命」的口號。一直到旺角站結束行動。
之後繼續行程，搭到中環蘭桂坊繼續慶祝Halloween

如果有道理的話，請推上熱門

今日無人講太子831。我今日係太子附近。但全部都係講LKF開party。

一陣太子得幾丁友。個陣就真係送頭。

如果太子重防要轉其他地方講聲。唔係到時手足一d去左太子走唔甩

唔奇, 今日自有人問緊點解黨鐵太子收2點........

有冇人跟隊

呢個活動係自發一齊搭車去中環蘭桂坊，所以唔會構成非法集結

仲和乜撚理非呀，想收工比狗咬咩，一係唔出，一係超暴力。
仲未比美國佬玩夠咩，等得人權法我哋已經比狗咬死晒啦，玩條毛咩

冇plan嘅擺低花就散

pish